覺唔覺馬桶先係人類最偉大發明

啲咩電燈都係為左方便人類夜晚都可以屙屎
電話同網絡都係方便人類屙屎個陣搵野做
如果冇馬桶既話人口一定冇依家咁多，周街都係病毒
返工個陣又要搵方法解決便意都有排搞
社會運作速度立即放緩
中國人就係因為周街屙屎先至會咁唔文明

你係咪想講公共排污系統

唔同

以前中國都有人倒夜香

點解法國人到依家都周街屙尿

學左你啲衰嘢

但係法國人唔周街屙屎

睇完peko學識文明和禮儀

屎含有既病毒細菌多過尿好多

所以法國人文明過中國人

microscope

抽水馬桶

你都喪喪地
冷氣先係世界第一發明
不服來辯

你地係度傾乜嘢係最偉大發明，而我就準備發明新科技改變世界

冷氣可以一戰， 但問過床褥未？

廁紙先係
冇廁紙點抆屎

明朝已經有公廁

日本馬桶可以噴水洗羅有。唔洗抆。

絲襪先係